點對付優柔寡斷既人

係咪得我一個好憎呢類人

試下定義多啲？

即係問乜都話未知，睇下點，隨心，可能啦既人
到最後一刻先決定或者改變主意既人

BLOCK

你hea撚過佢 hea到佢頂你唔鳩順

我都想 但係又做唔到 有個識左好耐既朋友 直頭係佢

Hea到佢不讀不回叫唔叫成功

咁咪係囉 話block就block咩
仲想挽救

咁可能佢想睇下你有咩意見先姐

可能佢想做一個決定
而個決定入面係包括埋有你既諗法only

我會cher到佢盡

好犯賤

呢啲人好撚麻煩

除咗俾意見佢咩都做唔到，雖然知道自己浪費時間，但係唔忍心睇住佢死

倒掛爆佢頭

見步行步，踢一腳郁一下咁

分手